開個牌頭 遊行 : 成立獨立調查委員會 有冇得諗

經過 七黑警同 朱西偉 事件

點睇林鄭都要保班狗
班狗又 有持無恐咁款 連帶個委任證 都可以唔做
何況隨意揮動警棍 亂射野 開槍

而班狗又不斷話人知 唔洗獨立調查會
感覺上佢地好怕呢樣野

呢個時候 我地仲唔 對準呢個位 打 ?

一樣一樣 打佢 起碼要班狗唔好咁勇武先

警而家做既行為跟本就濫權

但可以點樣令到佢地叫人查自己?
假設真係成立 又點樣確保委員會公平公正?